<prodotti>
    <prodotto>
        <immagine>https://assets.adidas.com/images/h_840,f_auto,q_auto,fl_lossy,c_fill,g_auto/37947441d15b44ceb4bd63c7eb88ea42_9366/Short_Own_the_Run_3-Stripes_Nero_IT1514_DM1.jpg</immagine>
        <nome>SHORT OWN THE RUN 3-STRIPES</nome>
        <prezzo>50</prezzo>
        <taglia>XXL</taglia>
        <descrizione>
            Dai più slancio alle tue corse quotidiane con la nuova collezione adidas Running. Gli short Own the Run 3 Stripes ti offrono tutto il comfort e la funzionalità di cui hai bisogno chilometro dopo chilometro. I materiali adidas AEROREADY antiumidità ti aiutano a mantenere la pelle asciutta e la concentrazione alta fino al traguardo. I dettagli sul retro e il logo performance riflettenti garantiscono visibilità a 360º e ti aiutano a sentirti sempre a tuo agio anche quando corri in condizioni di scarsa illuminazione. Il nuovo girovita ampio in materiale antiabrasione previene gli sfregamenti. Questo prodotto è realizzato in parte con materiali riciclati ed è solo una delle nostre azioni per contrastare l'inquinamento causato dai rifiuti plastici.
        </descrizione>
    </prodotto>

    <prodotto>
        <immagine>https://assets.adidas.com/images/h_840,f_auto,q_auto,fl_lossy,c_fill,g_auto/8689b2108b7149d39cd7ea47b97450d8_9366/Felpa_Crew_Originals_FC_Bayern_Munchen_Bianco_IQ3543_DM1.jpg</immagine>
        <nome>FELPA CREW ORIGINALS FC BAYERN MÜNCHEN</nome>
        <prezzo>75</prezzo>
        <taglia>M</taglia>
        <descrizione>
            Fai un salto indietro nel tempo con l'intramontabile felpa Crew Originals FC Bayern München. Parte integrante di una collezione che ripropone capi iconici degli anni d'oro del calcio, questa maglia a maniche lunghe del Bayern Monaco ti permette di mostrare il tuo spirito di squadra con stile. Il Trifoglio ricamato, i dettagli rossi e lo stemma old-school del club rifiniscono il look con un tocco autentico. Progettata per offrirti comfort e calore, diventerà presto un capo irrinunciabile per l'allenamento o per uscire con la tua crew nelle giornate più fresche.
        </descrizione>
    </prodotto>

    <prodotto>
        <immagine>https://assets.adidas.com/images/h_840,f_auto,q_auto,fl_lossy,c_fill,g_auto/ca05bfa502b74ad89ab2678dbfed8b84_9366/Leggings_FC_Bayern_Munchen_Rosso_IM1924.jpg</immagine>
        <nome>LEGGINGS FC BAYERN MÜNCHEN</nome>
        <prezzo>55</prezzo>
        <taglia>L</taglia>
        <descrizione>
            Sostieni il Bayern Monaco ogni giorno con questi leggings adidas da calcio. La struttura in tessuto morbido ed elasticizzato assicura la massima libertà di movimento, a prescindere da dove ti porti la giornata. Gli inserti in mesh sulla parte inferiore delle gambe e la tecnologia AEROREADY ti aiutano a mantenere la pelle fresca e asciutta in ogni situazione. Questo prodotto contiene almeno il 70% di materiali riciclati ed è solo una delle nostre azioni concrete per contrastare l'inquinamento causato dalla plastica.
        </descrizione>
    </prodotto>

    <prodotto>
        <immagine>https://assets.adidas.com/images/h_840,f_auto,q_auto,fl_lossy,c_fill,g_auto/d64409bf3ecf4d0ebf0adf1d54c306f7_9366/Polo_Tiro_23_Manchester_United_FC_Bianco_IA7240.jpg</immagine>
        <nome>POLO TIRO 23 MANCHESTER UNITED FC</nome>
        <prezzo>50</prezzo>
        <taglia>XXXL</taglia>
        <descrizione>
            Sostieni il tuo club preferito con questa polo da calcio adidas. La struttura in morbido jersey assicura un comfort imbattibile. Lo stemma del Manchester United mostra chiaramente per chi fai il tifo in ogni occasione, durante una partitella, quando esci con gli amici o mentre ti rilassi a casa. Almeno il 70% di questo prodotto è costituito da un mix di materiali riciclati e rinnovabili.
        </descrizione>
    </prodotto>

    <prodotto>
        <immagine>https://assets.adidas.com/images/h_840,f_auto,q_auto,fl_lossy,c_fill,g_auto/b371c4f8b60e4282ac2be2c783d9116b_9366/Felpa_Pre-Match_Warm_Real_Madrid_Grigio_IB0031.jpg</immagine>
        <nome>FELPA PRE-MATCH WARM REAL MADRID</nome>
        <prezzo>110</prezzo>
        <taglia>XS</taglia>
        <descrizione>
            Il Real Madrid fa tutto con stile, anche il riscaldamento. L'accattivante design di questa felpa da calcio adidas è stato creato prendendo il raffinato motivo pied-de-poule e portandolo su un nuovo livello. Le maniche lunghe possono essere estese grazie alle asole per i pollici. La tecnologia AEROREADY ti aiuta a mantenere la pelle asciutta e ti offre il massimo comfort. Questo prodotto è realizzato al 100% con materiali riciclati. Questa è solo una delle nostre azioni concrete per contrastare l'inquinamento causato dalla plastica.
        </descrizione>
    </prodotto>

    <prodotto>
        <immagine>https://assets.adidas.com/images/h_840,f_auto,q_auto,fl_lossy,c_fill,g_auto/5a8f91db0dcd4f95b51d12a3125b3ec6_9366/Giacca_da_allenamento_Beckenbauer_Arsenal_FC_Blu_IK8711_DM1.jpg</immagine>
        <nome>GIACCA DA ALLENAMENTO BECKENBAUER ARSENAL FC</nome>
        <prezzo>80</prezzo>
        <taglia>S</taglia>
        <descrizione>
            Indossa l'intramontabile giacca Beckenbauer e immergiti nelle atmosfere senza tempo del calcio. Ispirata all'iconico stile degli anni '70, questa giacca combina una leggendaria silhouette con i colori dell'Arsenal, creando un mix di fascino old-school e sportivo. Il collo alto, i dettagli a coste e il logo del Trifoglio rimangono fedeli alla versione originale. Lo stemma del club ricamato sul petto e la scritta "Arsenal" sulla parte alta della schiena aggiungono un tocco di stile sportivo extra. Almeno il 70% di questo prodotto è costituito da un mix di materiali riciclati e rinnovabili.
        </descrizione>
    </prodotto>
</prodotti>
